冒警罪

根據法例，「冒警」最高可罰一千元或監禁六個月
大家切物以身試法